今場普巴打攻中係咪摩佬最後通碟

踢唔掂就直接雪到季尾
daddy

岩啊，摩佬輸波入佢數